[無圖] 呢條靚女算唔算係港女入面最有氣質 ?

文學系

Who

個鼻

算
耳轟世一

who

做咩po我啲相出黎

一帶眼鏡就仙氣噴發

樣衰到仆街

alma

好靚, 恰到好處

一帶眼鏡成個MINA咁

睇佢d相覺得唔錯但係片入面佢個樣老到

佢係少數戴眼鏡靚過唔戴

[url][/url]

唔戴都靚女
但戴左浸仙氣

成日覺得佢同林家謙好似樣

普通樣靚女

睇山陰戀事覺得佢正到爆

ALMA

冇波

普通. 唔算好靚. 氣質梗加唔覺.

識貨

即刻破功

細貓

女都覺得佢真心靚

去試當真拍搞笑野, 緊係打扮得醜啲做醜角

普通街邊樣

你當Jessica流？

講氣質呀，牙ca有條毛
講靚又輸比牙冰

又貼我條女出黎

郭爾軍全面進場

好撚豬

好過俾狗屌個件文青女神

真

唔好見係女就話你條女
返去搵catgirl啦你

靚 但唔係最有氣質

第2,3張好似

眼殘就驗眼啦
唔好眼鏡似就話似

屌你老母閪勁撚正

點解靚女硬係咁平

不了

聽過佢啲live 自我中心 怨婦無病呻吟
煩到

收皮啦
ca姐軍全埸進埸

好撚似林家謙

真心唔覺佢靚

識貨CHING

拍aga 一 mv個陣最正

收皮

有冇人同我一樣覺得佢似靚湯？

alli

7年前+個個造型髮型

前幾日發現呢條日本妹真係勁撚似佢

連登只要一吹奏就會食負評

有啲似苑瓊丹

食開屎？

佢靚啲
戴同唔戴眼鏡都靚

姐係普通樣定靚女

一般

Alma世一

戴眼鏡好似林家謙

我都想講

Seed

唔撚掂 自己D相就執得靚靚 上試當真已經現型

唔算

30歲老女人仲係覺得自己懷才不遇

serco贏九條街

最想被佢閪面踩J再女上騎爆

自己瘋狂吹奏就得
人地講兩句似樣就叫人驗眼
似樣都唔比人講 小氣到
利申：覺得似林家謙

某d角度睇似楓カレン

咁你班友係要驗眼吖嘛，牙冰又話似大軍，alma又話似林家謙
唔通下一位前度mv 係林家謙係到搞基?

唔錯

假如E君視演戲作終生職業

值得為個豬膽鼻去一轉南韓

公平

Fair comment is time

吓？？？屌同一個人黎？？？
睇試當真個陣仲諗條女邊個黎，好老土好樣衰
但個啲眼鏡廣告相就down咗黎j

腥氣？

個鼻真係唔掂

之前講過，好多人負評鬧我

兒登仔

Meme

成陣蝗味邊度港？

幾靚女

首先個樣都唔係靚女，都唔洗討厭有冇氣質啦。

而且都唔係港女，支那味好明顯。

直頭唔靚

Alma post可以負評多過正評
連登

GAY都覺得佢真心靚

我麻世一 如果爾君有mon post
想同你講聲 我愛你!!你跳舞好正

牙冰屌打

anyway， 有得屌我屌

Seed?

咁下下搬牙冰出黎香港無女夠抽架喎

Link?

好樣衰
係真係樣衰果種

其他位都算 個鼻真心幾靚喎

認真呢

唔靚 好容易睇厭嘅樣

點睇都唔似30喎

其實佢幾多歲

戴唔啱bra?

her nose is too big

大個咗，依家係大貓

死魚眼

普通樣， 靚女就大纜都扯唔埋

Diuable

幾靚，唔錯

巴打 求seed

Emmm...正評

我都搵緊 後悔冇save低到

戴眼鏡好d

我仲以為呢個係佢？？

你咁樣擺人上黎都係想誅死佢姐

林家謙？

佢呢個叫大 咁Jessica叫咩⋯

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

Watt

之前仲以為佢係店主

Alma

我！！！
想講好耐

回憶備份 入面一人分飾多角真係覺得好勁，幾年之後先知原來係佢，好戲之人

真係吹得太大喇

明顯素顏

似樣唔可以係林家謙似女人嘅
無人踩alma 得你傻閪搬阿冰似大軍出黎類比做同level

林家謙咁柒, 話似佢仲唔係踩?
死撐

中

素顏 係講緊皮膚
而家個鼻咁唔掂 證明平時執相啦

屌個男仔真係好蠢點解睇下個杯都懶

咁都唔靚？睇開整容怪？

有無化妝都差好遠啦
點止淨係影響皮膚

唔算好靚 第一張嚇親我

個鼻咁既樣 化妝搞得掂就叫易容